IG shop (Dearyou_store) 係抗爭期間 開心直播

手足係旺角打到你死我活既時候
開心直播賣衫？

仲想賺香港人錢？

已unfollow

光復香港
時代革命

咁又唔可以force人地支持 唔做生意嘅...
大把黃店今日開門做生意啦

大把黃店都係咁 冇理由抗爭又唔俾人開舖 係屌集中屌左藍店藍絲先